發現自己老公同男人上過床...你地會點？

我都已經唔識安慰我朋友
我同佢跟左幾次, 次次都好想打_個賤人
如果離婚頭家又一定散...
我朋友又無做野幾年
出黎做野又驚唔習慣
唉...諗起都污糟!!!

你地會唔會做D野去試下個死佬係咪??
朋友話佢老公返到去就話累唔想搞
你地老公會唔會係咁?

我同老公都算正常既
因為我自己唔係好需求大
所以一個月1,2次我都OK...
我唯有安慰佢男人返工累係正常...

好過同女人

又係你

可唔可以幫忙安慰下我sis

好驚佢睇唔開

買條假撚屌佢咪得

樓主日日都戴帽

我朋友...我同我老公關係幾好的

床頭打交床尾互含

同我朋友去跟左幾次
我初初都係同佢講係咪自己誤會同多心...
到最後睇住佢喊我都唔開心左好耐...

9唔塔8

事情唔係發生你身上當然可以咁講...

係唔知你想講乜
又你朋友又出黎做野無耐
關咩事又冇羅輯

中文攞u?

原來係波台狗
又出膠po
食撚屎啦
放針啦去

想問"跟過佢幾次"即係點
跟蹤/捉姦?

佢串緊人地做鴨

我係絲。生完仔。零性欲。一個月都冇一次
(對唔住老公)

叫埋一齊3p唔好咩

佢屌你老公，你老公再屌你屎眼，有咩問題

唔係我放針

我老公對男人冇興趣 所以我好放心

叫你朋友食長齋啦

你自己一個月先一兩次，真係太少，三日交一次功課係基本

呢度唔係baby condom

你接唔接受到你老公出去玩?

見到就諗起low mays

我朋友

同意

假膠又黎...

拉

又拉但係又唔用不推文

咁究竟個問題係，
你朋友接受到佢係同性戀，但接受唔到對住自己厭倦，唔再愛自己
定係純粹因為佢同男人扑嘢，覺得唔乾淨？

樓主都係男人，唔洗買本身有

不推左喎 你撳我個拉字睇下

自吞一打膠

波台假膠

拉

你的朋友就是你

時間問題
未轉機只不過係因為人生太短
利申：直（2020年）

新小多士？

我冇處女情意結，比我老公破左

又係呢條基佬